你班引戰狗賠返達哥比我啊！！！

啱啱正諗緊 今年去動漫節仲會唔會見到達哥
點知就見到呢條片
喂呀 點解呀 你鞠咩躬呀 無啦啦買咩禮物道歉答謝fans呀
點解你地要迫到佢咁樣呀！！！
表達立場係咪真係咁重要
睇得達哥都知佢會有良知懂是非
或者眾籌佢捐咗好多錢呢？對媒體有課金呢？你知咩？
佢做youtuber做streamer直播打機架咋
可唔可以諗返你自己當初點解聽佢呀？
唔係就係因為想每晚暫時逃離沈重嘅生活中
聽佢搞下笑、打機柒下卡下、間中病發破房笑下佢架咩？
點解到最後連個模式都要變到咁沈重咁不愉快
迫到佢連個台連達朝都要停？
達哥，我真係好唔捨得你，
應承我你一定要返來，達朝要再起，等你呀！

其實我真係好擔心有一日你會唔再直播，唔再開台，再聽唔到你把聲😭眼見個台觀眾既質素下降，日日開台都諸多不滿，其實個台係你，你想點就點，想講咩就講咩。作為一個小粉絲，每晚聽到你把聲開心笑下已經係我動力既來源，不論日後發展如何，我都永遠支持達太祖，達朝萬歲萬歲萬萬歲！！！！

見到達哥仲禁有心！呢個就係強大既達哥！我都好感動！
達粉真係應該貴精不貴多，你講得岩，只要係真粉，300人既chatroom直播一樣可以好睇過3000/3萬人，最重要係睇緊既達粉都係真心投入緊遊戲！
最後希望你繼續開台，兄弟們一齊無視偽達粉，唔岩睇就走
加油達哥！

MTR又出事

仲有時間出po撐達？

撐達重要啲

屌，又扮得幾似，真心笑左
比個Like你

你愈係咁 就只會令人更憎佢 ching反手好波！

又有傻仔中達狗毒, 佢不嬲係小氣煙鏟又要面, 成日文科仔講理科野又唔比人笑佢文科仔, 講一駁十

你睇一個人直播, 直播時連樣都見唔到就知佢有冇良知有冇是非? 你幾多歲? 本來佢深潛都算啦唔理佢, 而家一浮就一言堂上黎屌哂全部人, 仲話自己咩推左好多job好慘慘豬, job係自願推既會係度扮受害者?

捐咗好多錢唔該fact check show evidence, 自己FF比個理由自己繼續中達哥毒你都幾可悲

大佬呀
你會唔會係咁緊張個時候出條咁ge 片呀
係都著返件黑衫拍表達支持啦
又唔係要你講出口support我地
其實唔講真係好過講
而家出返黎個timming 唔係咁好

條能樣又蛇王

狗鐵垃撚圾

扮你老母！
達哥係我地既精神支柱！！
晚晚九點半都係我每日最期待既時間
你班垃圾引戰狗！

其實真係好感慨。香港自稱為文明社會，但連反對聲音都容不下。其實黃、藍又有乜所謂？呢個世界從來都唔係得一種諗法。但唔同意見就互相謾罵，中立就話係縱容暴力，唔出聲既又要被人迫表態，唔表態就當你投共。心痛、心傷、心死。當年佘詩曼一句「和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘，又互相尊重。」，個個都識講，而家仲有幾多人識做？